有時仲會好掛住你

可能你會半個月同我講一句野
可能你永遠唔會再搵我
可能你仲當我係朋友
可能你已經唔記得我係邊個
但只要睇到少少野就好容易諗番起你
已經好左好多啦 依種情況只不過係一時時
原來我仍想知你與情人近況可會對我懷愐

分開左一個月 諗起佢都係唔開心

屌.. 就今日 又唔知做乜春係咁諗起佢
明明呢幾個星期都已經好地地

唔好掛住我啦

其實我一直都好掛住你

每一晚都會諗起你，好掛住你

留名

好多野都有你既影子

過多排 就好快無事
瘀血未清姐

Exactly the same here